記者被控暴動罪無人講？

熱血時報的記者就不是記者嗎？

七一入立法會採訪被加控暴動罪 本台記者馬啟聰准保釋8月再訊

於去年7月1日採訪立法會實況的本台記者及主持人馬啟聰，原被控一項進入或逗留會議廳範圍，今午（6月10日）在東區裁判法院再訊時，被加控一項暴動罪。

控方加控一項修訂控罪，指馬啟聰與其他人參與暴動。本案共12名被告暫時毋須答辯，控方申請轉去區域法院，案件押後至8月3日再訊，以待所需文件，各被告准以原有條件保釋。 同案其他被告，包括藝人王宗堯、港大學生會前會長孫曉嵐、民間團隊發言人劉頴匡都同被加控暴動罪。

去年7月1日示威者攻佔立法會當晚，持有本台記者證的馬啟聰，於立法會內採訪及直播。

- 熱血時報網站連結

熱狗

反蝗年代佢有個手足重判佢地自己都無理過，咁上下啦, 個果應該都未放監

標題少左我屌晒你地老母

推

牙堯判左未

係咁上下啦，蘋果都唔吹雞報，呢度點會講呢

收皮啦死熱狗

熱狗死全家都無人可憐

唔可以因為佢政見不同而唔幫

諗起大灣區代言人仇思達既笑聲

不割席不分化

比人拉都抵既光復香港

熱狗記者唔係人黎
拉哂全熱血公民同熱血時報既人去

香港人加油
比d掌聲自己

真！要求私了熱狗！

無人講咪你講囉
又係啲垃圾標題
下個post寫 我屌曬你老母 / 答應我答應我。，

呢個post d reply真心cls

冇人諗佢俾人告入左 其他記者以後都唔會夠脆攞一手料？

咪就係
上面班人仲on99

有指紋就亂砌

615 黑衫白絲

推啊